{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006389",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023437?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산(배내골) 모두모두펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00となっています。 予約人数に追加人数がいる場合は、事前に連絡していただき、追加人数に対する費用が発生することがあることに注意してください。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室を拒否することがありますが、その場合も払い戻しはできません。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約と利用も宿泊施設の規定によって決定されるので、この点に注意する必要があります。 次のお客様のために入室及び退室時間を守らなければならず、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンション別に期間未確定により料金及び料金表が誤って反映されることもあるという点も留意しなければなりません。 予約特典としては、メゾネットタイプの部屋、一軒家の部屋、屋外プール、バーベキュー場、駐車場があります。 利用時に発生する施設物や備品の滅失、毀損に対する責任は利用客にありますので注意が必要で、周辺の観光地としては鉄球所、通度寺、エデンバレーリュージュ、通度ファンタジア、エデンバレースキー場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は事前に連絡していただき、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室を拒否することがありますが、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はできますか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約と利用も宿泊施設の規定によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を遅くすることはできますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室及び退室時間を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失については誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行為や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "利用時に料金が誤って表示されることがありますか？",
            "answer": "ペンション別に期間未確定により料金及び料金表が誤って反映されることもあるという点も留意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような予約特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としてはメゾネットタイプの部屋、一軒家の部屋、屋外プール、バーベキュー場、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地は何がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては鉄球所、通度寺、エデンバレーリュージュ、通度ファンタジア、エデンバレースキー場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 611
    }
}